[法律手足請進]警權過大，現有司法制度做唔做到制衡作用?

而家好明顯警權過大，大到接近軍警嘅程度，仲要係無任何機制去監察權力，咁樣個社會制度好易崩潰
咁究竟現有司法制度可唔可以做相對應嘅制衡? 例如禁制令或出律師信告個別警員傷人罪之類?

利申：無讀過law